{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160497?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 솔바구산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、追加料金が加算され、管理者と協議する必要があります。 宿泊をしなくても追加人数として認められ、追加料金が必要です。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動することがあり、この場合はペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 一軒家型ペンションとメゾネットタイプの客室をご用意しており、IPTVとWiFiをご用意しております。 キッチンが用意されていて料理ができ、客室は禁煙です。 プールとバーベキュー場があり、カフェで食事ができます。 駐車場もあり、有料ランドリーサービスもご利用いただけます。 ファミリー渓谷に隣接しており、家族と一緒に利用するのに適した位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が加算され、管理者と協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数として認められますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数として認められ、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動することがあり、この場合はペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "一軒家型ペンションとメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiがご利用いただけます。キッチンが用意されていて料理ができ、客室は禁煙です。プールとバーベキュー場があり、カフェで食事ができます。駐車場もあり、有料ランドリーサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような位置にありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷に隣接しており、家族と一緒に利用するのに適した位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 507
    }
}